2019倚天屠龍記 (82) TVB 星期一至五 8:30pm 輕敏玉足 浮生若夢

[/quote][/quote]

蛛黨留名

琪琪

賤種群主

咁樣玩腳真係好似啲輕小說情節

敏黨

少左成頁留言

敏黨lm

張無忌被她一說，不自禁的放脫了她手腕，但他此時和趙敏幾乎貼身，又聞到她身 上的少女氣息，加上懷中的花香，不禁心神一蕩，腦海裡冒出了一個奇怪的念頭， 便再此抓住趙敏的手腕，一把將她推倒在地便要脫她的衣服。

趙敏驚訝萬分，大聲喊道：「張無忌，你要做什麼？快放開我！」

張無忌邪邪地一笑，說道：「趙姑娘，你不要再想耍什麼花招了，今天你要是不放我出去，我就扒光你的衣服，破了你的處子之身，讓你生不如死！」

趙敏聽到張無忌的這番話，立刻呆住了，不知該如何是好，但很快便笑著說道：「張大教主，你恐怕要失望了，小女子１６歲時已經被別的男人開過苞了，因此深知 床笫樂趣。自從見到張教主第一眼起，就覺得張教主少年英雄、英俊風流，早想和 你在床上雲雨一番，就不知道張教主的床上功夫是不是也和乾坤大挪易一樣威力無比？小女子已經有兩三個月沒有被男人幹過了，不知張教主能否滿足我！」

張無忌本想嚇唬嚇唬趙敏的，誰知趙敏卻這般淫賤，竟然主動求歡，令他不知所措，他便朝趙敏的臉上吐了口口水，罵道：「好個淫賤無恥的騷貨，真不要臉！」

若黨

咁好文采

敏敏

刀劍屠龍記

敏黨留名

麥浚龍又拍埋啲垃圾廣告係到懶高深咁

有冇人會錄低頭先段呻吟聲黎訓教聽

又冇人開post

趙敏沉船

日文巴寫 我照copy

敏敏真係好正

開map炮九陽神功la

神箭八雄

識貨

張狗都沉左啦

屌睇得嗰兩集就係到批評，好心睇撚晒先講啦

若

標題食字食得幾好

射撚你死

睇曬成套

3個82

黑玉呢

耍花槍

食個老麥搞咁多嘢

點解次次po名都改得咁靚

g

黑玉斷績膏

真係特別靚

芷弱個樣好弱

咁都有解藥

收兵

不悔小昭仲有用過大部份明教既男人

我敏威武

啲腳趾好淫

又屈神功

乜撚都叫小昭做 不悔癱架

敏敏就好似威士忌咁，越識越耐越了解之後 先會識欣賞

好想逐隻腳指啜

百毒不侵～

我點同你地d蟻民

九陽神功,百毒不侵

周癲好撚搞笑

恥笑好賤

除左淫底我諗唔到有咩原因三唔識七見過幾面俾人按腳就沉船，照咁講d 按摩師咪好多女追

下人

吳靄儀說對有政治野心的趙敏沒有好感，趙敏達到政治目的的手段「全非光明正大」，在個人層面亦「不敢恭維」，對下屬完全無情，求高手教武功卻不惜媚態相向。她認為趙張二人是「片時的慾念多於一切」，相處下去未必有什麼前途。

話鬧老母架喎

九陽屈機

傻仔蝠王

睇晒都唔沉我咪服囉

好想

敏敏對腳都好瘦

隻腳好正

若黨係度自取其辱

豬隊友

唔係十香軟筋散咩？

百毒不侵 尾機到

G格

講完就燒左

吳靄儀=保若黨

小昭條鏈其實想點

仲有無咩係百毒不侵？

楊逍又黎啦啲眼神

九陽神功

百毒不侵，但十香軟荕散唔計

好靚仔呀
點解可以咁可愛

教主黨留名

玩撚曬

奶腳

我黎喇

周癲

無人問小昭識兵法

agger

型

我有九陽神功護體

SM play

敏若好似古裝好睇啲
不悔古裝時裝都好正

楊逍

係萬安寺見到人就望住人隻腳

情花毒防唔防

張狗

無心針對若黨，各有所好，不過未睇就嘈真係好on9

推post慢左了

加埋出咗場一集都無

十香軟筋散唔係痛黎,好似係

依輯相幾正

COW女預警

逍黨

有冇人覺得周癲好似kibi

你射左未

雞配狗公啱晒

睇睇吓無忌又幾靚仔

張狗ff

咪屈

大家快d 負皮

靈蛇島

沉船

定情信物

沉曬

思春

做咩起火 唔記得左

好精 送個野搞到無忌囉囉攣

標題有我芷若

屌 張狗又淫敏

互沉

痴線我敏玉腿一出就推爆咗兩個Post

屌你老母當芷若無到

死pk

仆街張狗喺度偷笑

小昭

由頭cut到落尾

張逍:要追佢好難

被導演玩過腳交當係試戲，先有女主角做

張狗好淫

伺候公子 幾時有全套

昭

敏腳趾好靚

趙敏好flirt得

成班毒撚睇北姑

張大教主真係，又話鐘意芷若又變心

張狗係到性幻想

原來教主隻左眼有粒好細粒嘅痣

趙敏同小昭個配音好撚淫！

自己放...毀滅一切痕跡

張狗見異思遷

跟住又有毒係裡面

等我殺左張狗

萬安寺2個同場 到時高下立見

見一個溝一個

插小昭

會唔會攞住打J

其實即討可唔可以冇po咁多圖，一張就話啫，太多真係好影響討論

flirt

借花獻佛

你睇下條仆街幾識溝女

啲女比佢溝哂

屌你張狗 用嚟溝小昭

死狗公

你估下

咁撚狗公嘅屌你老母

無忌當趙敏

真係周圍cow女架喎

又媾女

周圍溝女 屌你老母

若黨係度搞事，唔使俾面佢地見一個撚一個

借花敬佛，高招高招

死仆街張

24小時cow女

張狗真係大仆街

又拎去溝女
好仆街

小昭好qq

緊急召集昭黨！

無記錯個位Ching 好似吾係若黨

無忌又收兵

啲蟬聲咩事

張狗死playboy黎

個配音真係姣左D

岩岩玩腳真係痴線

小昭對con點解咁恐怖咁

正仆街

張狗真係賤過狗

我一早睇晒 頭30集係幾唔錯
但爛尾 趕收工

驚敏敏呷醋好過啦小白兔

食開軟飯

真若黨又洗乜理
有敏黨搶口 又有敏黨正常既

張狗好仆街 屌!

狗公,又溝女

樓上quote你老母啊on9

大家限3mins 一句仲好 完全跟唔切！！！

小蕉真係好得意

以前黃花閨女三步不出閨門
對腳更加唔會隨意外露 更唔會隨便被人觸碰
你估好似宜家啲淫西日日熱褲露對白滑淫腳咩

小說昭黨

妹仔都溝

quote仲on9

抵敏敏見到嬲嬲豬

楊逍好撚正

過黎溝埋我

成個女人咁周生

弟弟 好耐無見

冇爪

周顛

我深信真.若黨係唔會搞事

講過好多次啦

1分鐘20個

殘廢餐

周顛喬裝

唔好再屈 即討還即討 唔好入若黨數

高招，又可以令趙敏呷醋又媾到小昭

小妾

不悔

不悔真係好正

張無忌真係痴撚線
啲女人嗰嗰都濕曬

敏西本身淫底

是咪cut左著火？

想睇芷若, 幾時出番黎

敏>若
講樣子大家不相伯仲
但係敏對眼有攻擊力 電撚死人好似想食左你咁
若九成九時間都係死魚眼 笑起上黎都係閪面樣

不悔靚到

周顛好可愛

教主

小昭車底

有得睇好睇
時日無多

cut左銀票個幕？

失去芷若的第一天

不能同意更多

周癲好j

好靚

不悔靚撚到

趙敏夠淫都贏晒

唔好再quote無忌弟弟la

表情 笑容 敏敏一笑傾城

敏敏呷醋未

主動=/=淫

大眼教主

對波

係 西口西面另外個條女

敏敏就笑瞇瞇引你奶佢隻腳咁款

bb無忌

淫逍黨

朝朝都一柱擎天

去大都先銀票

咁flirt得

好撚正啊

若對眼睫毛太假

無錯, 佢只對我主動

呢d唔係睇個傷
就知咩功打既咩

一睇就知係金剛指

楊左使

有得揀

我都鍾意敏敏性格, 敢愛敢恨
外強內弱

老張教撚壞張狗，屌你俾人洽到上心口都原諒人

我敏好正

最後死咗

好撚小氣的方仗

係wo

感激巴打 功德無量

笑得好好睇

周癲成日比人撚

著高踭鞋啲腳趾會唔靚

不悔對波圖

打入去啦dllm

咁快就玩割席
明明非即討時間都見過好多次

益撚曬6叔

會外翻

自帶bgm

楊逍得一秒都好好J

正

嘩。。。好兇
不悔黨召集！！！！

又吸星大法

對眼好古典美人feel

邊狗好得閒?

收皮啦死泡狗，死全家呀屌你老母

不見大師

有逍一定有我

haha

不悔先係最靚女

對奶

咁樣黎見人
撩交打

非即討時間都見過好多次啦

想屌撚哂佢！

是但一個都打殘你少林

無女睇即刻慢左

走晒，無人

死泡菜狗

蝠王係咪佢嚟？

無忌解咗
劇冇交代到

不悔黨出黎未 上星期仲係全部敏若黨

果時女人腳同波西差唔多，張狗行為係果時同強姦無分別

書有講張狗幫佢醫好左

正宗櫻桃小嘴

空性大師，你死得好慘啊

唔好講出嚟好冇 心照就得

已經陷寺鏟

唔使理啲on9啦

邊個搞事？ 見唔到

芷若女神樣港女格

鷹王隻鷹去左邊

你老母係咪比D新移民屌緊

咁應該索性姦埋

好撚爽呀玩腳

周顛好搞笑

咁你又j

佢笑嘅時候真係好靚仔

楊逍喺度笑嘢王

不見不見咁叫 好似寵物小精靈

你係咪幻想自己係導演

楊逍頭先一笑

好撚熱血

咁小昭係咪乳交

內置左
得番聲音

gay

無左不見大師

點解個fo唔係左使到都見到佢邪笑

左使：>

隻鷹唔係好勁，去左邊

輪美貌，芷若真係輸比趙敏

其實公認正 但係就係成唔到黨

運功就有聲架啦

你見到？有無圖同片呀，無就咪撚屈啦屌你老母

多謝幫手推post
你老母做雞養你真辛苦

推po慢左好多

鷹王個女去左邊？
比蝠王吸左血死左？

楊逍好好笑

傻閪泡菜人造人毒撚fans

負心張狗

真係太瘦喇

金庸係香港連載武俠小說個陣你老豆老母應該仲係大陸耕緊田

楊逍有啲似林峯

期待敏敏拍tvb劇做主角

各有各好 唔洗下下比較既ching

不悔係咪混血兒 好大波

若黨收皮，不悔第一

冇法，唔係女主

因為無左芷若

正嘅 不過有對比就差咁d

Diu 我一直都覺

啲表情真係型到出汁

你個人收皮

東坡家事

想玩

咁係好J

以聰明程度黎計唔知黃蓉聰明d 定趙敏聰明d

若黨永恆

玩腳都推左30頁

兩大女主太高lv

啲劇本

得一想二
player可恥的

冇人記得蛛兒了

小學生又咁早做完功課？

係，冇得比，趙敏靚太多...

唔好再講喇 俾人見一個撚一個呀

死左？

食極都唔肥

個搖控壞咗

有冇圖

林峯之前都有做過楊逍

我要做殷六叔

可唔可以推到熱門多兩個post?

素素喎

少林又比成昆過兩棟？

收皮啦

無錯

張狗諗都無諗過揾佢

逍

Ali

感覺上黃蓉

一定係黃容啦仲使問...

佢地j緊敏敏隻腳

證明大家同張狗一樣係仆街仔

alipay

有ali 都冇撚用

tvb d劇本
不了

00後連金庸都唔識真可憐

做完功課差唔多要訓覺架啦小學生

依版不悔正過無忌啲女，出場多啲就perfect啦

同婆婆返咗靈蛇島

真

吹逍

愛芷若的心不變

不得了

想J林峯

條女似趙敏就正
以星座黎比喻
敏敏應該係獅子座

因為敏黨唔報數

其實係每次出手前都扮鷹叫兇鳩人

冇讀過書係咁㗎啦

黃蓉

唔計林峯 TVB裏面邊個做到楊逍

佢係

金花婆婆加c太

在！

鷹王個孫女先岩
之前蝠王捉左去邊

原你老母咩死泡狗

對腳比例好怪

楊逍冷笑一下型過無忌多多聲

有口音個啲原居民？

佢唔係客串咩

真你老尾

臨記

在

邊伯賢死乸型都有人鍾意

無女睇，散band

導演香港人叫大陸佬?
訓撚醒未傻

趙敏可以估到張無忌搵佢攞藥膏，一早收埋係個盒度喎

應該黃，敏同張互動

但黃一個carry 郭

好似有幾個大字

你夠用iphone啦死美狗，
又去韓國旅行死韓狗，
又用日本雪櫃死日狗，
又用台灣底板死台狗，
重點係係唔好飲水啦東江狗

咁教主係點?
玩手定係玩佢隻大眼仔?

之前睇過分析
黃蓉係邪，趙敏係妖

鍾意死泡狗嘅都係無撚腦

邊狗你來來去去都係個幾招...
唔識點駁就屈鳩人 嬲到呢 咁
你以為你撚人...你俾我地撚咋

黃蓉個IQ設定係200

比人老笠哂？

你指邱淑貞小昭

唔訓俾老母鬧㗎喇

佢話做主角wo
當然不了

范右使幫手推番d佛像向後

有無巴打去過真少林寺？

呢套趙敏後期智商弱化左好多

師兄識波，金花小說最正滅絕就算啦

少林寺套套劇都咁廢
都係食神個方仗好

到

你搵到先啦

dllm ching sick ball 金花婆婆原本個樣正到

華視版

尋日趙敏一出場27分鐘推完一個po，你若出場又推得有幾快呀？

嬲嬲豬樣好正

腳嚟講幾核突

見到個舅父比個侄點黎點去好攪笑
明明之前出場好型

okay

個景幾大

吳啟華，無忌叔叔

低調低調

不悔先係

我敏正到

佢真係好辛苦挨出

wiki 果段野真係真野, 佢又演2打6 演到做九公主同趙敏

鈺琪豬真係好咋女

一定係睇香港導演同編劇=呢套

ching 青頭仔

誰與爭鋒

團滅！

移動過都知

係 好勤力又有運
唐嫣

block左條友佢啦

笑死 蝠王屌鳩周癲多廢話

睇黎大家都鐘意啲靚標題

三渡都輸咗咩其實？

不悔應該識左右搖，自動un

係

d老納唔係好勁既咩

蔣導係香港人又話你知？

聽日上武當又可以見我敏了

啱

唔通睇泡菜版咩
2019年你叫人睇返十鳩幾年嘅版本
人唔笑狗都吠

個廟好大，咩景黎？

好辛苦先紅到

想屌

唔可以怪張狗

當年第一次玩ex 隻腳都玩到扯哂

依家仲要係敏敏

就快到張三豐比人打傷

又男裝

三渡仲閉緊關

千里馬 伯樂

後面失晒手

楊逍好撚醒

人無完人，敏敏都係有少少缺點

咁大個佛像原地轉

又話仔細檢查
咁大隻字都睇唔到

唐嫣都有眼光

老屈

臭美

送俾習大大

如果有巴真係人地做2打6已經迷緊敏我寫個服字

擺明公務員嚟，hea到仆街

周顛好on9

唔係屎都變屎

你條泡畜唔撚打韓文

Exo喎全部眼耳口鼻都唔知真定假

26集先有

整爛個像佢咪得

好搶戲

唔介意瘋狂鬧我臭美

腳拎黎睇好過真係拎上手玩 奶另計

愛鈺琪
都愛唐嫣

空字輩廢姐 如果三渡係度
阿大二三唔夠打啦

右使范遙完美助攻，佢轉既

典型嫁禍橋段
狄雲、令孤大師哥全部中過招

做佈景板名都無得出點迷

夠顛

型到標前列線液

証明佢真係好鍾意演戲

未紅冇錢由四川辛苦去到橫店做2打6

仲唔仆去武當

我願意接受佢既一切

咁撚醒嘅屌你張狗，你唔好聽日先諗到

唔係上武當有咩？ 唔太記得lu

返上武當

寫埋出黎都要諗 張教主

第幾集黎 想睇番

閉關閉到出嚟成個少林派都畀人滅咗

你講個演員？

馬仔

我想叫佢好姐姐

有三豐睇

係信長嘅馬叫聲

上山學太極啦屌你老母

腳膠張

應該冇la
我都係佢第一套劇錦繡未央先識佢

仲要好驚訝

後滅武當哩4個字要理解咁耐

馬馬

扮張無忌
素素又係扮過張翠山

Gay

11集一開頭，14集8分5x

忍者

跳廣場舞咩垃圾

一睇就知係忍者

蝠王開頭吹到好勁 依家變返普通人

比你識穿咗

咪撚慢鏡屌你老母

我都係睇佢做九公主有留意佢

知道佢演趙敏先真正鍾意

太師父呀！

仲要拍過tvb

依下跳起再落地有乜撚野用

死魚眼

無忌輕功應該跟唔上蝠王？

真人

蝠王食花生

女人樣

開外掛

好羨慕搵到夢想既人

一個打晒

張狗咁撚勁

嘩 我愛敏敏

係趙敏班手下

蝙王係隔離打氣就得啦

好型仔呀

西域少林嚟

空性係四個空字輩入面最廢，另外攻少林其實唔止阿大阿二阿三，仲有成班蒙古軍

吊，張狗真係好屈....

蝠王尾刀

D慢鏡好煩呀

蝠王

不悔第一 其他自己排

Ire

人地就啲𡃁出手
明教就下下張教主出手

所以先更加迷佢

學九陽學埋御劍

招牌動作彎腰

慢動作->慢動作->慢動作

得返兩個唔撚打埋佢

下下都要拗腰
然後把刀係劍上面過

exo都有大陸人la
張藝興果d
學人笑鳩人

蝠王選角選得好好

宋青書係咪就黎捅鳩張真人

就完

尾刀狗

蝠王借d意想吸血

呢個係排第幾？

又cut

我覺得成個明教除咗范遙其他都好好

癱仔三哥都係到

呢個流...

少林

成班高手都走唔倒出黎,你一個二打六反而走倒出黎

之後係咪敏敏帶隊扮明教上武當
跟住deedee學太極？

我都係

佢唔係度仲去得邊

百幾歲

仲有范遙

tmr

真，同我細個睇書果陣想像既一模一樣

準備出手
完

射鵰師父

韋一笑同張狗輕功咁勁洗乜騎馬同班垃圾打

張三丰：當年想打到我殘廢 宜家少林嚟求我囉

個配音好串 高手如雲架

聽日學劍學拳

張狗將支釵插敏敏個頭

空性=上次龍爪功果個？

信佛既講咩報仇

一敏可傾天下 舉足輕重

Next topic 敏黨

張真人:抵死,唔送喇

爆頭

2128完

已經俾野王殺左

佢地死得好慘呀！

剛相-全倚天武功最被低估之人，打到張三丰出血

張三丰依套野極少出手

make sense
之前唔借九陽 而家求我

唔係咁極端話最開頭既，可能仲未有咁多粉，仲係小花果時咁囉

因為我發覺多數大家（包括自己）追開星 都係人地星光熠熠先追

有冇咁撚蠢

屌唔爆埋頭先完

渣ga

錦繡未央原來有佢

仆你個街

廢到

張三豐好能蠢

做完武當
趙敏係咪叫張無忌要救六大派去大都搵佢

假死呀

偷襲嘅狗賊

野王gay

屌你咁渣嘅
換著張狗 一九陽反傷啦

無啦啦轟落去完全無防備好難計

咁都傷到全書最強

用刀咪死左囉

出黎睇啦屌你老母

太師父都嘔血

戰力6000

偷襲呀！點防呀

未紅呀嘛
好正常

慳住啲mp用

唔偷，無忌點救武當

落去見郭襄

偷襲唔計

下
九公主咪鈺琪

佢李敏德咁重戲份都留意唔到

九公主條線都好好睇

咁都feel唔到殺氣

太極初傳柔克剛

係，成崑都係借啲意篤佢lin頭，扯晒lin旗

下集好睇 又見到敏敏

扮無忌

偷襲都計

聽日又男裝

偷睇

女神同兵仔

佢唔係拍咗好多套劇
睇錦繡未央留意佢都算係咁

趙敏個計劃係咩？

次撚次都係呢下matrix 拗腰
個武指死撚左去啦

一野打爆佢天靈蓋 滅絕必殺技

未開mode 悟空都死啦

聽晚又有敏敏

敏G收風都幾差下，連張狗同武當關係都唔知

聽日正啊 即教即打

下一集我教主都好型

聽日好睇呀！拍得住光明頂

要所有派歸順朝廷

竟然剩係爆到一個post

無仔細睇

基本上啲大陸劇我都係唔認得啲人

因為冇補給機

九公主佢又係古靈精怪

當年打斷三爺伯嘅兇手現身

三丰心諗 無忌幾時變佐女人

所有高手都係一擊必殺架

係廢物先同人跳舞

九公主條線好有初戀feel
鈺琪演得好好，力逼主角唐嫣

要六大派歸順元朝

張三丰心諗，張無忌連我都唔記得？

阿三

exo有張藝興
快d屌柒條支那狗

我不嬲都唔睇大陸劇, 除左金庸
同埋佢未演呢套前都唔算紅, 倚天之後就真係紅

應該係借明教個名剷除正派

萬安寺仲型

邊度女人?
你眼殘?

明明天下皆知

處男唔識分

中後段唐嫣 條線好悶

反而九公主條線好感動

今集tvb有無cut

嗰陣成日等佢出場

大綠Lay

聽日最型明明係
:廢左你

趙敏自稱張狗但太師父居然睇唔出係女扮男，明明連楊逍都可以一眼睇得出

因為趙敏一出場只有黑人憎嘅份

無忌先係最強

無芷若妹妹，無計

佢係元朝人？
咁點解一出場殺左d官兵

掛住j腳唔得閒覆

龜仙人

個預告呀 弱智

諗起洪金寶個張三豐

不過個陣佢d戲真係屎

張真人咁廢既
一下就比人秒

cut左我敏笑容

不悔/小昭>>>>>殷離/𦭒若>>>趙敏

個感覺好唔同 同埋個時主要都睇未央

扮

應該主要係得半集

冇女即刻慢哂

邊隻眼睇到佢睇唔出

頭先唔係話
聽明教教主張無忌order黎咩

我都係7點食飯先睇到

好撚多 尤其周顛

有排都未出

弟弟柒咗

就算李敏德開頭唔鍾意佢都無黑化，仲要默默守護佢同李未央，咁好嘅女仔邊到搵

明明係打到你哋六大派仆街
係冇諗過你哋個芷若妹妹會傷佢咋嘛

真人少見女人

出得一節咪爆一個囉，出晒4節咪爆4個

記得保住個童子身呀

基本上我都係唔係金庸劇就唔認得啲人

証明大陸文化入侵香港策略幾成功

張三丰親手滅咗少林派
君子報仇 百年未晚

真人係處男

我覺得唐嫣造型贏，因為係主角

掛住我芷若

冇九陽神功被動技

無忌應該要教返太師傅

若敏都吹大左

因為啲元兵殘害百姓囉

果d官兵欺壓百姓,該死

你老豆姓乜啊？

第一套劇就咁多戲份
唔好咁高要求

你班撚屌
當初走到山下救你地幫手唔幫
依家送上門仲打鳩我
佛都有火

演員model黎？

剩係爆咗一個

真
成班好似未見過女咁

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

岩, 而家愈黎愈好

現實都係好女仔

一✋拍鳩死左個和尚

咁無po爆了

好可愛
唔知係咪特登做到D表情咁誇張

半集冇女，戰鬥力變0

因為心中只有郭襄

貪過癮姐

好多ol都咁上下樣

其實幾歲

得罪講句，趙敏出場之後無左芷若推post仲慢左，咁代表d乜？

𦭒若>不悔>>趙敏>>>>>>>>>>小昭/殷離

掛住睇腳

佢地好似講過最憎d官兵殘害百姓 所以見到d官欺壓百姓照殺

所以你又知啲人因為睇完倚天就唔反共？
咩邏輯

唔中意靚標題唔通中意鳩標題咩

風左使無忌弟弟愛右使

古墓派黃衣女子黨

寧願專心睇唔推post
分唔到身

岩岩wiki完原來佢拍過tvb套東坡家事

正解

唔好咁講

玩下腳就精盡人亡到咁

就係咁簡單

還雞腿

我都係睇完先上水

好俏 倚天先識佢

桐黨?

因為d官兵殘害百姓搞到百姓造反，影響到佢地統治地位

十年前一百大壽

一早知啦

佢真係獅子座

以令人眼前一亮黎講
不悔>小昭/蛛兒>芷若/趙敏
兩個主角都吹太大

睇緊個陣交比即討推算

好似唔係
82歲

左使

炒美股先要搵到錢先比到幸福鈺琪

佢打大力金剛指果到
幫六叔出左氣

咁霉

蝦頭

有芷若既話
睇緊都要幫手推

真係好撚型

食雞脾

張真人果然係最勁果個

處決蝦頭不解釋

妖師姑！妖師姑！妖師姑！

我敏茄喱啡之旅

三豐黨

你都好串下喎
明明啲標題都係我作

廣告時間即推

君寶無敵

邊隻

唔好再問武當派點賺錢
就係接reebok代言

咁係未見過女吖嘛
係咪歧視我地毒撚

太做作
唔可以直接表達嗰種愛

可以準備搵人開po

之前一路都覺得佢好熟口面，而家先記得起之前睇郭雪芙套相愛穿梭千年有佢份

突破盲點

腳指尾灰甲？

老尼

我地對敏嘅愛唔需要含蓄

小昭港女黎

咁實際上我地會係多左人追大陸劇大陸明星大陸文化ma

韓國以前對香港影響無咁大ga, 而家多左幾多崇韓人

大多數人係唔係有咁好政治邏輯的, 而且新一代仲要無經歷過文革六四呢啲

睇名都知

少女標本

尋日第三節一出場27分鐘推完一個
今日淨係玩腳個幾分鐘都推咗30頁

張三丰心愛郭襄
但郭襄卻為咗楊過而出家做師姑

有冇人記得下一個標題係咩呢

同問

其實有冇人覺得空性大師好慘，喺光明頂同無忌識英雄重英雄，話遲啲一齊再比武，六大派少見既真漢子，一位得道高僧之後就咁俾趙敏啲蒙古手下殺咗然後割下首級，三叔六叔俾趙敏啲蒙古手下扭斷手腳都叫做有得醫，空性就咁慘死

你唔係話諗咗好多咩？

戰鬥力6000瞬間變0

有影到佢死咩
好似冇印象

我唔否認一定有部份係，但唔好以偏概全就得

佢有份逼死張翠山 活該

原來係呢隊

不是淫敏

ching ho ball

咁好摩擦力

放完工睇吓劇輕鬆吓
我又唔會食海底撈飲喜茶果d

追得咁貼好攰
休息下先

小毒毒君寶

蛛兒好似係咁多套倚天唯一搵靚女做既

Uber得唔得

想沽

一蚊跟機

少林除咗空見冇個好人

成班腳膠

三渡

只可以話通常有政治邏輯既好少因為娛樂文化而影響自己政治立場

覺遠

小昭最好，但無忌on9

咁我又唔係話反對
不過一定會有明星效應影響

算la唔好係度傾政治野la
傾芷若la

三渡算唔算

抵啦

廢老三件

其實我覺得啲和尚真係好戇鳩 最戇鳩係方丈大師 成日都俾人撚

突登冇講 點知都係有人講
屌你

但係有好多派膠係到標籤睇大陸劇=奶共

唔錯，幾十年無落過山

信成崑

唔算

個人覺得大多數90後都唔會
00後就

趙敏呢個角色寫得好好，應該邊個做都會紅。

佢仲騎牆過你

[img]

已經唔係個代啦

千依百順既永遠唔吸引，欲拒還迎先令張狗心癢癢

BTW，我都係鍾意何琢言做既小昭多啲

污糟左姐, 我奶番乾淨ok

佢遲早出事

咁空見都信成崑啦

前期我敏都唔算正
後期既佢

你個名，仲要比人捉到你淫敏

等緊你出招啊邊伯賢良淑德

我追蹤左你啦

證明鈺琪係挨返黎

撇除政治我覺得鈺琪真人都值得我學習
人品好又善良
工作態度認真

有好既政治邏輯定力就唔會畀呢啲野影響既

算la睇劇當輕鬆下, 佢地都拍得幾好呀

小昭呢種女人好快厭

如果係文革時代佢地一定可以出人頭地，乜都可以上綱上線批鬥一餐

姆型

我驚你拎埋鈺琪啲圖出嚟對比佢屎都無得食

巴打 你喺敏黨裡面唯一承認我唔認淫敏
Thanks

表表者啦

係，睇書已經好吸引，成日笑語盈盈，唔似止若苦瓜乾咁

鈺琪

好似想升返上45

左使，乖啦
唔好挑戰敏黨

邊個值得學習又無分人種國籍既

狙擊

超9

鄧超版比較忠於原著，但呢套太少小昭既情節，無辦法

開po

我承認咗你啲咩

992

速覆哥

你又挑釁離間我同敏黨 況且敏黨派仲未承認你係敏黨黨員

假膠啫

小男孩愧．不．敢．當

淫敏頭號人物

佢做雙兒個時我都迷咗好耐

完

鄧超版 安以軒好正

好想屌何琢言
好楚楚可憐
雙兒小昭